[
    {
        "nom_ev": "Ecobox",
        "adresse": "10 impasse de la Chapelle",
        "nom_gerant": "Eco Box",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DVD",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "composteur poulailler mini bassin aquatique dans ancienne baignoire",
        "mail_1": "jardinecobox@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.358629896864472,
                    48.89269558795182
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.358629896864472,
            "lat": 48.89269558795182
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Un p'tit bol d'herbe",
        "adresse": "6 rue de l'Ourcq",
        "nom_gerant": "Un p'tit bol d'herbe",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUGELV",
        "amenagements": "composteur cabane toit v\u00e9g\u00e9talis\u00e9 mare",
        "mail_1": "briouxcath@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.384550972709326,
                    48.88803342590159
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.384550972709326,
            "lat": 48.88803342590159
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Bernard Lafay",
        "adresse": "226 rue de courcelles",
        "nom_gerant": "ecole polyvalente boulevard de Reims",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "container maritime - fontaine \u00e0 boire - dalle beton",
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.294590593892678,
                    48.88897141825577
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.294590593892678,
            "lat": 48.88897141825577
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Ella Fitzgerald",
        "adresse": "12 rue Ella Fitzgerald",
        "nom_gerant": "Potager 21",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "abris bois - recouvrement sol avec 15cm de TV - bacs de cultures",
        "mail_1": "potager21association@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3962535474624995,
                    48.89650125860282
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3962535474624995,
            "lat": 48.89650125860282
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin suspendu",
        "adresse": "126 rue de Bagnolet",
        "nom_gerant": "multi\u2019colors",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Paris Habitat",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "cabane r\u00e9cup\u00e9rateur d'eau serre tables de jardinage",
        "mail_1": "mail@multicolors.org",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4047934420827937,
                    48.86059123726568
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.4047934420827937,
            "lat": 48.86059123726568
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardingue de Belleville",
        "adresse": "17 rue des envierges",
        "nom_gerant": "Archipelia",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Paris Habitat",
        "statut_plu": "ZUGEVP",
        "amenagements": "composteur",
        "mail_1": "info@archipelia.org",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.387021891412031,
                    48.87212285947995
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.387021891412031,
            "lat": 48.87212285947995
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le jardin Saint Blaise",
        "adresse": "Centre Chenal Saint-Blaise 14 rue du Clos",
        "nom_gerant": "Esperem",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Paris Habitat",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "composteur",
        "mail_1": "valerie.navarre@esperem.org",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://esperem.org",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4068687215827516,
                    48.856991621657976
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.4068687215827516,
            "lat": 48.856991621657976
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin aux habitants",
        "adresse": "Palais de Tokyo 2 rue de la Manutention",
        "nom_gerant": "Jardin aux habitants",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Etat",
        "statut_plu": "ZUGELV",
        "amenagements": "ruche",
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://palaisdetokyo.com/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.2961366819370523,
                    48.864166104489335
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.2961366819370523,
            "lat": 48.864166104489335
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le jardin enchant\u00e9",
        "adresse": "5 rue Henri Ribiere",
        "nom_gerant": "Amicale Ribi\u00e8re",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Paris Habitat",
        "statut_plu": "ZUGEVP",
        "amenagements": "composteur",
        "mail_1": "lejardinenchante19@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.395275023479811,
                    48.87649017598805
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.395275023479811,
            "lat": 48.87649017598805
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Luquet",
        "adresse": "Square Alexandre Luquet Impasse Piat",
        "nom_gerant": "Archipelia",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUGEBC",
        "amenagements": null,
        "mail_1": "info@archipelia.org",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.386712957190427,
                    48.87071198875052
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.386712957190427,
            "lat": 48.87071198875052
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Verger Fleury",
        "adresse": "40 rue Le Vau",
        "nom_gerant": "Vergers Urbains",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": null,
        "mail_1": "vergersurbains@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://vergersurbains.org/",
        "internet_2": "https://www.facebook.com/ProjetVergersUrbains",
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4118111639331086,
                    48.87274218373367
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.4118111639331086,
            "lat": 48.87274218373367
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Les 1001 feuilles",
        "adresse": "Square Anne Franck 4 impasse Berthaud",
        "nom_gerant": "Les 1001 Feuilles",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "PSMV MaraisEspace Vert Public \u00e0 prot\u00e9ger",
        "amenagements": "composteur du square cabane R\u00e9cup\u00e9ration d'eau",
        "mail_1": "les1001feuilles@orange.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.353988641667737,
                    48.86131631839519
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.353988641667737,
            "lat": 48.86131631839519
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Louis blanc",
        "adresse": "6 rue Louis Blanc",
        "nom_gerant": "La Maison du canal \u2013 R\u00e9gie de quartier paris 10",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Paris Habitat",
        "statut_plu": "EBC",
        "amenagements": "serre container spirale \u00e0 aromatique marre terrasse bacs hors sol",
        "mail_1": "accueil@lamaisonducanal.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3692549092284527,
                    48.8789588610599
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3692549092284527,
            "lat": 48.8789588610599
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Square Jean Allemane",
        "adresse": "4 rue Mercoeur",
        "nom_gerant": "MJC Mercoeur",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUVZUGSU",
        "amenagements": "9 bacs hors sol gites \u00e0 insectes",
        "mail_1": "contact@mercoeur.asso.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "mercoeur.asso.fr",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3831478525485976,
                    48.85689464960514
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3831478525485976,
            "lat": 48.85689464960514
        }
    },
    {
        "nom_ev": null,
        "adresse": "square de la rue Rene Binet",
        "nom_gerant": null,
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": null,
        "domaine": null,
        "proprietaire_terrain": null,
        "statut_plu": null,
        "amenagements": null,
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3383650443040938,
                    48.899778398481885
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3383650443040938,
            "lat": 48.899778398481885
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin du square Chanoine Viollet",
        "adresse": "Square du Chanoine-Viollet 40 rue Hippolyte Maindron",
        "nom_gerant": "Jardins des Couleurs",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteur cabane",
        "mail_1": "jardinsdescouleurs@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.321098450721666,
                    48.83096025036564
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.321098450721666,
            "lat": 48.83096025036564
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Bois Dormoy",
        "adresse": "2 bis cit\u00e9 de la Chapelle",
        "nom_gerant": "Le Bois Dormoy",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUGP\u00e9rim\u00e8tre de localisation d'\u00e9quipement... d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 r\u00e9aliser(LS100%)",
        "amenagements": "composteur cabane",
        "mail_1": "dormoy@yahoo.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://boisdormoy.blogspot.com/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.359255055994103,
                    48.88727511126265
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.359255055994103,
            "lat": 48.88727511126265
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin partag\u00e9 Rosiers Joseph Migneret",
        "adresse": "10 rue des Rosiers",
        "nom_gerant": "Les Jardiniers du 4\u00e8me",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "PSMV",
        "amenagements": "cabane",
        "mail_1": "jardiniers4@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3600991236116426,
                    48.856889418274704
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3600991236116426,
            "lat": 48.856889418274704
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Jardin de Th\u00e9odore",
        "adresse": "Square Th\u00e9odore Monod 23 rue du fer \u00e0 moulin",
        "nom_gerant": "Le jardin de Th\u00e9odore (s\u2019est associ\u00e9 l\u2019\u00e9cole Montessori)",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "cabane bacs sacs composteur",
        "mail_1": "jardindetheodore@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3536483959414123,
                    48.83891311100034
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3536483959414123,
            "lat": 48.83891311100034
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin des Habitants",
        "adresse": "179 rue de Charonne",
        "nom_gerant": "Association des habitants du 179 rue de Charonne",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "80% Emmaus Habitat, soci\u00e9t\u00e9 de parking, \u00e9cole priv\u00e9e ESGF (non consid\u00e9r\u00e9e comme bailleur social)",
        "statut_plu": "ZUGEVP",
        "amenagements": null,
        "mail_1": "associationhabitants179@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3924230397634587,
                    48.85605873226234
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3924230397634587,
            "lat": 48.85605873226234
        }
    },
    {
        "nom_ev": "H\u00e9rold - interg\u00e9n\u00e9rationnel",
        "adresse": "13 rue Francis Ponge",
        "nom_gerant": "EHPAD + cr\u00e8che",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": null,
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.394497537760016,
                    48.88242029677839
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.394497537760016,
            "lat": 48.88242029677839
        }
    },
    {
        "nom_ev": "La terrasse du T3",
        "adresse": "Square de la Justice 60 rue de la justice",
        "nom_gerant": "La terrasse du T3",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "composteur armoire \u00e0 outils abri \u00e0 insectes R\u00e9cup\u00e9ration d'eau",
        "mail_1": "terrassedut3@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://www.laterrassedut3.org/",
        "internet_2": "https://www.facebook.com/LaterrasseduT3",
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4086870197587302,
                    48.8684418354704
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.4086870197587302,
            "lat": 48.8684418354704
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le soulier des Foug\u00e8res",
        "adresse": "Square Frida Kahlo 18 rue de Noisy le Sec / rue des foug\u00e8res 75020 Paris",
        "nom_gerant": "Le soulier des Foug\u00e8res",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "conteneur, composteur, abri \u00e0 insectes",
        "mail_1": "soulier.fougeres@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.412409477231945,
                    48.87218581270694
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.412409477231945,
            "lat": 48.87218581270694
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin des D\u00e9lices",
        "adresse": "10 impasse Satan",
        "nom_gerant": "Jardin des d\u00e9lices",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUGELV",
        "amenagements": "cabane sur dalle, composteur et r\u00e9cup\u00e9rateur d'eau",
        "mail_1": "lejardindesdelices20@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4031486944419393,
                    48.85572854762127
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.4031486944419393,
            "lat": 48.85572854762127
        }
    },
    {
        "nom_ev": "L'\u00eelot L\u00e9on",
        "adresse": "Jardin L\u00e9on Zyguel 77 rue pix\u00e9r\u00e9court",
        "nom_gerant": "L'\u00eelot L\u00e9on",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "EVP",
        "amenagements": "eau coffres \u00e0 outils",
        "mail_1": "assolilotleon@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.395705800305236,
                    48.87445578185104
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.395705800305236,
            "lat": 48.87445578185104
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Jardin d'Astrolabe",
        "adresse": "22 rue Pierre Gourdault",
        "nom_gerant": "Le Jardin d\u2019Astrolabe",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "parcelles rehauss\u00e9es, g\u00e9otextile et apport de terre v\u00e9g\u00e9tale - une cl\u00f4ture - un banc - un acc\u00e8s \u00e0 l\u2019eau - un abri \u00e0 outils - 8 bacs de culture hors sol classique et",
        "mail_1": "jardin-astrolabe@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.369943997999922,
                    48.831024967477184
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.369943997999922,
            "lat": 48.831024967477184
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Parcelle p\u00e9dagogique du Square Ren\u00e9 Binet",
        "adresse": "42 rue Ren\u00e9 Bidet",
        "nom_gerant": "Ecole Maternelle Fran\u00e7oise Dorl\u00e9ac",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": null,
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "verger, ferme p\u00e9dagogique , arrosage automatique goutte",
        "mail_1": "nathalie.ritter@paris.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.338360057205291,
                    48.8997857030644
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.338360057205291,
            "lat": 48.8997857030644
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin l'Univert",
        "adresse": "35 rue Polonceau",
        "nom_gerant": "Halage",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Paris Habitat",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "composteur cabane R\u00e9cup\u00e9ration d'eau serre",
        "mail_1": "stephane.bourdelet@halage.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://www.facebook.com/jardinlunivert/",
        "internet_2": "https://www.halage.fr/",
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3518848943033523,
                    48.885901783986256
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3518848943033523,
            "lat": 48.885901783986256
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin H\u00e9rold",
        "adresse": "Jardin H\u00e9rold, 13 rue Francis Ponge",
        "nom_gerant": "* Association Jardin solidaire : Espaces * Association de quartier : D\u00e9brouille et cie",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUGEVP",
        "amenagements": "conteneur mare broyeur? (debrouille et compagnie?)",
        "mail_1": "espaces@association-espaces.org",
        "mail_2": "jardin.debrouille@gmail.com",
        "internet_1": "association-espaces.org",
        "internet_2": "http://www.debrouille.com/",
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.395081022659735,
                    48.88247359419765
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.395081022659735,
            "lat": 48.88247359419765
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Partag\u00e9 du Square des Missions Etrang\u00e8res",
        "adresse": "105 rue du bac",
        "nom_gerant": "Le jardin partag\u00e9 du square des Missions Etrang\u00e8res",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "PSMV 7\u00e8me arrtEspace Vert Public \u00e0 prot\u00e9ger",
        "amenagements": "h\u00f4tel \u00e0 insectes meuble en palette bacs en palette abri",
        "mail_1": "aygd@laposte.net",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3238005704712466,
                    48.852586164720805
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3238005704712466,
            "lat": 48.852586164720805
        }
    },
    {
        "nom_ev": "L'accueillette du 9\u00e8me",
        "adresse": "TEP Valeyre 24 rue de Rochechouart",
        "nom_gerant": "L'Accueillette du 9\u00b0",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DJS",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "abris",
        "mail_1": "laccueillette@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3450215136898414,
                    48.877967265776775
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3450215136898414,
            "lat": 48.877967265776775
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Santerre",
        "adresse": "107 rue de Reuilly",
        "nom_gerant": "Association des r\u00e9sidents du 107",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Paris Habitat",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "composteurs",
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://jardinsanterre.blogspot.com/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3924064438468067,
                    48.842610131821736
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3924064438468067,
            "lat": 48.842610131821736
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le moissonneur des Lilas",
        "adresse": "Jardin Serge Gainsbourg place du Maquis du Vercors",
        "nom_gerant": "Le lien des Lilas",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "local",
        "mail_1": "lemoissonneurdeslilas@gmail.com",
        "mail_2": "leliendeslilas@gmail.com",
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.408584261697607,
                    48.87792750930359
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.408584261697607,
            "lat": 48.87792750930359
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le jardin de la Cit\u00e9 Aubry",
        "adresse": "2 bis cit\u00e9 Aubry",
        "nom_gerant": "Le jardin de la Cit\u00e9 Aubry",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUGEmplacement r\u00e9serv\u00e9 pour espace vert public",
        "amenagements": null,
        "mail_1": "lejardindelacite@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://www.lejardindelacite.com",
        "internet_2": "https://fr-fr.facebook.com/jardinciteaubry",
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.395538392352498,
                    48.857172317869235
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.395538392352498,
            "lat": 48.857172317869235
        }
    },
    {
        "nom_ev": "jardin les moufettes",
        "adresse": "3 passage des Patriarches",
        "nom_gerant": "Les moufettes",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "24 m\u00b2 de jardini\u00e8res  ma\u00e7onn\u00e9es - 11 jardini\u00e8res bacs bois et 1 PMR - 58 m\u00b2 de  pav\u00e9s enherb\u00e9s - Un local de stockage de 9.40 m\u00b2 -  Un point d\u2019eau",
        "mail_1": "jardinlesmouffettes@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3503522771858063,
                    48.841089537134295
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3503522771858063,
            "lat": 48.841089537134295
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Jardin d'Abel",
        "adresse": "Square Ren\u00e9 Le Gall 5 rue Emile Deslandres",
        "nom_gerant": "Le Jardin d'Abel",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteurs cabane table de jardinage",
        "mail_1": "lejardindabel@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://www.facebook.com/lejardindabel",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3502943676575896,
                    48.83475201249388
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3502943676575896,
            "lat": 48.83475201249388
        }
    },
    {
        "nom_ev": "le jardin des peintres",
        "adresse": "23 rue Rubens",
        "nom_gerant": "F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Jardins Familiaux et Collectifs",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Paris Habitat",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "composteur cabane",
        "mail_1": "contact@jardins-familiaux.asso.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://www.jardins-familiaux.asso.fr/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3564006158191497,
                    48.833664372898234
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3564006158191497,
            "lat": 48.833664372898234
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Fleurs de Bitume",
        "adresse": "Square Pierre Adrien Dalpayrat,  23 rue du Cotentin",
        "nom_gerant": "Fleurs de Bitume",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteur cabane abri \u00e0 insectes",
        "mail_1": "fleursdebitume@yahoo.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://fleursdebitume.jimdofree.com/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.313525540098428,
                    48.838529530254704
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.313525540098428,
            "lat": 48.838529530254704
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Jardin Aux P'tits Oignons",
        "adresse": "Square des C\u00e9vennes 3 rue Cauchy",
        "nom_gerant": "Le jardin aux p'tits oignons",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteur cabane",
        "mail_1": "contact@lejardinauxptitsoignons.org",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://lejardinauxptitsoignons.org/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.275146604735043,
                    48.84342898467171
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.275146604735043,
            "lat": 48.84342898467171
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Les Jardins de l'Or\u00e9e du Bois",
        "adresse": "Square Alexandre et Ren\u00e9 Parodi 1 Place de la Porte Maillot",
        "nom_gerant": "Les Jardins de l'Or\u00e9e du Bois",
        "type_espace_vert": "Conseil de Paris",
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "cabane composteur",
        "mail_1": "valerie_fobe@yahoo.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": "2021-07-05",
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.282181293718256,
                    48.876852180403105
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.282181293718256,
            "lat": 48.876852180403105
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Males'Herbes",
        "adresse": "rue Rodolf Noureev",
        "nom_gerant": "Association des Hauts de Malesherbes",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "terrassement bacs",
        "mail_1": "hautsdemalesherbes@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.305926385352198,
                    48.89182737618247
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.305926385352198,
            "lat": 48.89182737618247
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Square de Jessaint",
        "adresse": "36 boulevard de la Chapelle",
        "nom_gerant": "Emma\u00fcs Solidarit\u00e9",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": null,
        "mail_1": "jardinsinsertion@emmaus.asso.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://www.emmaus-solidarite.org/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.358613594681286,
                    48.884589767764865
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.358613594681286,
            "lat": 48.884589767764865
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Charmante Petite Campagne Urbaine",
        "adresse": "36 quai de la Marne",
        "nom_gerant": "Espace 19",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUGEmplacement r\u00e9serv\u00e9",
        "amenagements": "conteneur mare",
        "mail_1": "contact@espace19.org",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://www.espace19.org",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3841294158747837,
                    48.8903060351216
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3841294158747837,
            "lat": 48.8903060351216
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin partag\u00e9 des boulistes de M\u00e9nilmontant",
        "adresse": "Square Emmanuel Fleury, 40 rue le Vau",
        "nom_gerant": "Amicale de boulistes de M\u00e9nilmontant",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUVEBC",
        "amenagements": "local",
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.410993273383833,
                    48.869835693705724
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.410993273383833,
            "lat": 48.869835693705724
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le jardin de la gare de Reuilly",
        "adresse": "Maison des associations du 12e 181 avenue Daumesnil",
        "nom_gerant": "Urbanescence",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "cabane - bacs hors sol",
        "mail_1": "contact@urbanescence.org",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.39250677789425,
                    48.8404878125828
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.39250677789425,
            "lat": 48.8404878125828
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin de la r\u00e9sidence des R\u00e9collets",
        "adresse": "148 rue du Faubourg St Martin",
        "nom_gerant": "Jardin et PLU's",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "RIVP",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": null,
        "mail_1": "jardinsetplus10@googlegroups.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://jardinsetplus.tumblr.com",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.360020335780583,
                    48.87541661103406
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.360020335780583,
            "lat": 48.87541661103406
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le jardin partag\u00e9 Python Duvernois",
        "adresse": "39 rue Joseph Pyton",
        "nom_gerant": "Tous Ensemble",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": null,
        "mail_1": "tousensemblecpd@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.412608054801826,
                    48.86412997962659
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.412608054801826,
            "lat": 48.86412997962659
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin partag\u00e9 solidaire Cavaill\u00e9 Coll",
        "adresse": "10 place Franz Liszt",
        "nom_gerant": "Emma\u00fcs Solidarit\u00e9",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "stabilis\u00e9 - coffre",
        "mail_1": "jardinsinsertion@emmaus.asso.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://www.emmaus-solidarite.org/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3515113779554366,
                    48.878294530111376
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3515113779554366,
            "lat": 48.878294530111376
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin partag\u00e9 Berthe Weill",
        "adresse": "3 rue de Thorigny",
        "nom_gerant": "Le Jardin Partag\u00e9 Berthe Weill",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "d\u00e9caissement au sol sur 60 \u00e0 80 cm d\u2019\u00e9paisseur avec un apport de TV, une zone d\u2019acc\u00e8s en stabilis\u00e9 de 8 m2, un point d\u2019eau avec robinet amovible, une corbeille de propret\u00e9 type Bagatelle, une jardini\u00e8re PMR en bois, un coffre en bois pour petit outillage",
        "mail_1": "jardinbertheweill@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3622479842996857,
                    48.85955154117143
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3622479842996857,
            "lat": 48.85955154117143
        }
    },
    {
        "nom_ev": "monceau",
        "adresse": "75008",
        "nom_gerant": "\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire et maternelle Monceau",
        "type_espace_vert": "Conseil de Paris",
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "coffre banquette",
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3090971504447237,
                    48.87931712131293
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3090971504447237,
            "lat": 48.87931712131293
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Les Jardins du Ruisseau",
        "adresse": "PC 18 Clignancourt, 108 rue du Ruisseau",
        "nom_gerant": "Les Amis des Jardins du Ruisseau",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "RFF lou\u00e9 \u00e0 la Ville",
        "statut_plu": "Zone urbaine de grands services urbains",
        "amenagements": "composteur cabane R\u00e9cup\u00e9ration d'eau ruches poulailler aquaponie bassin aquatique",
        "mail_1": "contact@lesjardinsduruisseau.org",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://www.facebook.com/jardinsduruisseau",
        "internet_2": "http://lesjardinsduruisseau.fr/",
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.342263705682592,
                    48.89701991455418
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.342263705682592,
            "lat": 48.89701991455418
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin de la rue du Maroc",
        "adresse": "26 rue du Maroc",
        "nom_gerant": "Vivre ensemble \u00e0 Maroc-Tanger",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "RIVP",
        "statut_plu": "ZUGEVP",
        "amenagements": null,
        "mail_1": "vivreensemble2@wanadoo.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3685557664814367,
                    48.88686762636342
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3685557664814367,
            "lat": 48.88686762636342
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Nomade",
        "adresse": "48 rue Trousseau",
        "nom_gerant": "Association Quartier St Bernard",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DLH",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "composteur cabane spirale \u00e0 insectes r\u00e9cup\u00e9rateur d'eau de pluie gites \u00e0 insecte nichoir \u00e0 oiseaux",
        "mail_1": "bureau@qsb11.org",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://www.qsb11.org/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3792212004456044,
                    48.85251242118797
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3792212004456044,
            "lat": 48.85251242118797
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin parisien de Pantin",
        "adresse": "18 rue Forceval",
        "nom_gerant": "Le Jardin parisien de Pantin",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DVD",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "50cm de terre v\u00e9g\u00e9tale d\u2019apport s\u00e9par\u00e9e de la terre d\u2019origine par une couche de gravier et un  g\u00e9otextile pour la partie Est du jardin et pour la bande de terre le long du grillage avec le talus du p\u00e9riph\u00e9rique\n-20cm de terre v\u00e9g\u00e9tale d\u2019apport s\u00e9par\u00e9e de",
        "mail_1": "jardinparisiendepantin@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.391380354837788,
                    48.900489354506384
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.391380354837788,
            "lat": 48.900489354506384
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Saint Laurent",
        "adresse": "119 rue du Faubourg St Martin",
        "nom_gerant": "Emma\u00fcs solidarit\u00e9",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "cabane",
        "mail_1": "jardinsinsertion@emmaus.asso.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://www.emmaus-solidarite.org/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3585341478590114,
                    48.87447065461863
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3585341478590114,
            "lat": 48.87447065461863
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Ombrelle et coccinelle",
        "adresse": "159 rue Croix Nivert",
        "nom_gerant": "Ombrelle et coccinelle",
        "type_espace_vert": "Autre",
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Paris Habitat",
        "statut_plu": "Emplacement r\u00e9serv\u00e9 en vue de la r\u00e9alisation de logement",
        "amenagements": "cabane composteur",
        "mail_1": "contact@ombcoc.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://ombrelleetcoccinelle.wordpress.com/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.290746184591024,
                    48.8403217052234
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.290746184591024,
            "lat": 48.8403217052234
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Les jardins de Camille",
        "adresse": "PC 16 la muette 14 boulevard de Beaus\u00e9jour",
        "nom_gerant": "les jardins de Camille",
        "type_espace_vert": "Conseil de Paris",
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "SNCF r\u00e9seau",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "15 bacs hors sol avec lame d'aire cabane eau cloturette en bois",
        "mail_1": "jardinpartage75116@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.2711784002316953,
                    48.85774154064471
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.2711784002316953,
            "lat": 48.85774154064471
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Les Mots et Merveilles",
        "adresse": "Square Paul Nizan 9 rue de l'industrie",
        "nom_gerant": "Les Peupliers",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "cabane",
        "mail_1": "lespeupliers.association@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3571904952036284,
                    48.82254063426509
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3571904952036284,
            "lat": 48.82254063426509
        }
    },
    {
        "nom_ev": "potager de Bercy",
        "adresse": "41, rue Paul Belmondo",
        "nom_gerant": "Asso Tournesol - EM Pommard - CL Pommard - EM Lachambeaudie - Asso \"didot accompagnement\"",
        "type_espace_vert": "Conseil de Paris",
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "composteur - casier grillag\u00e9s",
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.382086335425838,
                    48.836101386761214
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.382086335425838,
            "lat": 48.836101386761214
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Les ombres potag\u00e8res",
        "adresse": "20 rue de Fontarabie",
        "nom_gerant": "Les Ombres Potag\u00e8res",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "eau abris cloture",
        "mail_1": "ombrespotageres@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4011426104318043,
                    48.857510153823895
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.4011426104318043,
            "lat": 48.857510153823895
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Jardin d'Augustin",
        "adresse": "6 rue Augustin Thierry",
        "nom_gerant": "La Maison de la Place des F\u00eates",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Icf Habitat",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": null,
        "mail_1": "jardinaugustin75019@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3946041857847704,
                    48.87625409863996
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3946041857847704,
            "lat": 48.87625409863996
        }
    },
    {
        "nom_ev": "jardin partag\u00e9 Chapelle Charbon",
        "adresse": "Parc Chapelle Charbon, rue du pr\u00e9",
        "nom_gerant": "Vergers Urbains",
        "type_espace_vert": "Conseil de Paris",
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "une couche drainante, comprise entre deux g\u00e9otextiles, surmont\u00e9e d\u2019une couche de 1m de terre v\u00e9g\u00e9tale : deux fontaines \u00e0 boire - trois bouches d\u2019arrosage - une grillette parisienne de 1m de haut et trois portillons - une haie champ\u00eatre",
        "mail_1": "vergersurbains@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3621033690003084,
                    48.8974350132832
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3621033690003084,
            "lat": 48.8974350132832
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin de la Place Fr\u00e9hel",
        "adresse": "54 rue de Belleville",
        "nom_gerant": "Slam Production",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DVD",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "jardini\u00e8res",
        "mail_1": "slamproduction@orange.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.381658682429913,
                    48.873065631366856
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.381658682429913,
            "lat": 48.873065631366856
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin du Square Delaporte",
        "adresse": "17 avenue Delaporte",
        "nom_gerant": "La Belle Verte",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "abri grillag\u00e9\narriv\u00e9e d'eau\npanneau d'affichage",
        "mail_1": "bonjour@larecoltecitadine.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4134322162422333,
                    48.848508261108975
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.4134322162422333,
            "lat": 48.848508261108975
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin de Falbala",
        "adresse": "Jardin du Moulin de la Vierge 20 rue de Gergovie",
        "nom_gerant": "le Jardin partag\u00e9 de Falbala",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteur cabane",
        "mail_1": "jardindefalbala@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://jardindefalbala.blogspot.com/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3141579340456793,
                    48.83398441687981
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3141579340456793,
            "lat": 48.83398441687981
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Jardin de l'Echo",
        "adresse": "Jardin Debergue-rendez-vous 1 Cit\u00e9 Debergue",
        "nom_gerant": "L'\u00e9cho des Autres",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteur cabane",
        "mail_1": "lechodesautres@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4037703975411526,
                    48.8456809554437
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.4037703975411526,
            "lat": 48.8456809554437
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Garden l'EST",
        "adresse": "46 rue d' Alsace",
        "nom_gerant": "Garden l'EST",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "une couche de terre v\u00e9g\u00e9tale de 30cm d\u2019\u00e9paisseur recouvrant un dispositif d\u2019\u00e9tanch\u00e9\u00eft\u00e9 une arriv\u00e9e d\u2019eau, et compteur divisionnaire un panneau d\u2019affichage double un coffre \u00e0 outils",
        "mail_1": "Jardin.garden.lest@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3587780490429724,
                    48.87890818824987
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3587780490429724,
            "lat": 48.87890818824987
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le jardin des coopains",
        "adresse": "Parc Clichy-Batignolles - Martin Luther-King, 11 bis Boulevard Berthier",
        "nom_gerant": "Le jardin des coopains",
        "type_espace_vert": "Conseil de Paris",
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "cabane composteur Oyas",
        "mail_1": "jardin.coopains@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.312168414976903,
                    48.893584509362576
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.312168414976903,
            "lat": 48.893584509362576
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le 56",
        "adresse": "56 rue Saint Blaise",
        "nom_gerant": "Le 56",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Paris Habitat",
        "statut_plu": "ZUGEVP",
        "amenagements": "composteur R\u00e9cup\u00e9ration d'eau toilettes s\u00e8ches abri ruches",
        "mail_1": "le56contact@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://56stblaise.wordpress.com/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4071345526884302,
                    48.85791712718219
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.4071345526884302,
            "lat": 48.85791712718219
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Bashung",
        "adresse": "16 rue de J\u00e9ssaint",
        "nom_gerant": "La Goutte Verte",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "local et composteur",
        "mail_1": "goutteverte@yahoo.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3562272617313655,
                    48.88545117079747
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3562272617313655,
            "lat": 48.88545117079747
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Lapin Ouvrier",
        "adresse": "Jardin Fran\u00e7oise-H\u00e9ritier place de la Garenne",
        "nom_gerant": "Le Lapin Ouvrier",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteurs cabane spirale \u00e0 insectes mini mare dans un demi tonneau",
        "mail_1": "le.lapin.ouvrier@hotmail.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.320159825992656,
                    48.83366765403465
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.320159825992656,
            "lat": 48.83366765403465
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Saint Serge",
        "adresse": "Eglise St Serge 93 rue de Crim\u00e9e",
        "nom_gerant": "Jardin Saint Serge",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Institut de Th\u00e9ologie Orthodoxe Saint Serge",
        "statut_plu": "ZUGEVPB\u00e2timent prot\u00e9g\u00e9",
        "amenagements": "composteur R\u00e9cup\u00e9ration d'eau broyeur",
        "mail_1": "jpp.lejardinier@free.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://www.jardin-saintserge.fr/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3844897620014054,
                    48.88382658817876
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3844897620014054,
            "lat": 48.88382658817876
        }
    },
    {
        "nom_ev": "L\u2019\u00eelot Lilas",
        "adresse": "295 rue de Belleville",
        "nom_gerant": "L\u2019Ilot Lilas",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "Voie publique ou priv\u00e9e",
        "amenagements": "composteur cabane poulailler mare",
        "mail_1": "jardin.lilolila@outlook.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4022945230849957,
                    48.8760338115303
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.4022945230849957,
            "lat": 48.8760338115303
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le p'tit lopin",
        "adresse": "Ecole Du breuil Route de la Ferme",
        "nom_gerant": "Le p'tit lopin",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": null,
        "mail_1": "Ptit.lopin@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4540848845748395,
                    48.821978376641646
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.4540848845748395,
            "lat": 48.821978376641646
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Fessart",
        "adresse": "45 rue Fessart",
        "nom_gerant": "Le jardin Fessart",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUGP\u00e9rim\u00e8tre de localisation d'\u00e9quipement\u2026 d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral",
        "amenagements": "composteur cabane",
        "mail_1": "jardinfessart@numericable.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://jardin-fessart.over-blog.com/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3840543418034366,
                    48.87671445699608
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3840543418034366,
            "lat": 48.87671445699608
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Jardin sur le Toit",
        "adresse": "Gymnase des Vignoles 91 rue des Haies",
        "nom_gerant": "Esperem",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "composteur ruchette p\u00e9dagogique poulailler",
        "mail_1": "valerie.navarre@esperem.org",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://esperem.org",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4039028910253415,
                    48.85524050254698
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.4039028910253415,
            "lat": 48.85524050254698
        }
    },
    {
        "nom_ev": "jardin partag\u00e9 de la rue Annie Girardot",
        "adresse": "14 rue Annie Girardot",
        "nom_gerant": "Maison 13 solidaire",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "deux jardini\u00e8res sur dalle avec syst\u00e8me drainant  et terre v\u00e9g\u00e9tale - une arriv\u00e9e d\u2019eau - 5 placards - un panneau d\u2019affichage",
        "mail_1": "accueil@maison13solidaire.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3479299858242593,
                    48.82138721835102
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3479299858242593,
            "lat": 48.82138721835102
        }
    },
    {
        "nom_ev": "jardin partag\u00e9 de la rue de lancry",
        "adresse": "13 rue de Lancry",
        "nom_gerant": "association CRL10",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "d\u00e9caissement avec apport de terre - panneau",
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://www.crl10.net/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3603470841551273,
                    48.86950039634418
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3603470841551273,
            "lat": 48.86950039634418
        }
    },
    {
        "nom_ev": "1,2,3 jardins",
        "adresse": "59 rue St blaise",
        "nom_gerant": "1,2,3 jardins",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Paris Habitat",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "composteur",
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4082562389647664,
                    48.857433231175584
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.4082562389647664,
            "lat": 48.857433231175584
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Aligresse",
        "adresse": "Jardin L\u00e9o Ferr\u00e9 3 impasse Druinot",
        "nom_gerant": "Commune Libre d\u2019Aligre",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUGELV",
        "amenagements": "composteur cabane R\u00e9cup\u00e9ration d'eau mare keyhole coffre \u00e0 outils serre",
        "mail_1": "contact@cl-aligre.org",
        "mail_2": "lacommune.aligre@orange.fr",
        "internet_1": "http://www.cl-aligre.org",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.380656385506315,
                    48.84983063317293
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.380656385506315,
            "lat": 48.84983063317293
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin faure'midable",
        "adresse": "R\u00e9sidence RIVP Elie Faure 21 rue du chaffault",
        "nom_gerant": "Jardin Faure'midable",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "RIVP",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "d\u00e9caissement sur 30cm + g\u00e9otextile+Terre V\u00e9g\u00e9taleune zone stabilis\u00e9e cabane composteurs r\u00e9cup\u00e9rateur d'eau de pluie gite \u00e0 insectes grainoth\u00e8que",
        "mail_1": "jardinfauremidable@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://www.facebook.com/jardinfauremidable/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4152020905630165,
                    48.84529587109845
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.4152020905630165,
            "lat": 48.84529587109845
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Michelet",
        "adresse": "46, rue Boussingault",
        "nom_gerant": "Centre Michelet",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": null,
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3431593156770174,
                    48.825904392658636
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3431593156770174,
            "lat": 48.825904392658636
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Pereire",
        "adresse": "21 rue Guersant",
        "nom_gerant": "\u00e9cole maternelle Bayen - ecole Montessori",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": null,
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.2895826184734207,
                    48.88079971805017
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.2895826184734207,
            "lat": 48.88079971805017
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Jean Genet",
        "adresse": "156 rue Raymond Losserand",
        "nom_gerant": "Jardin Jean Genet",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Paris Habitat",
        "statut_plu": "ZUGEVP",
        "amenagements": "cabane",
        "mail_1": "clergerie.cath@free.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://jardin-jean-genet.blogspot.com/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3113377449307855,
                    48.83058722620451
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3113377449307855,
            "lat": 48.83058722620451
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Pommier des Amandiers",
        "adresse": "3 rue Elisa Borey",
        "nom_gerant": "Le Pommier des Amandiers",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "bacs en palette",
        "mail_1": "contact@lepommierdesamandiers.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": "2021-01-11",
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.390402141438679,
                    48.866353336091656
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.390402141438679,
            "lat": 48.866353336091656
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Juliette Dodu",
        "adresse": "1 rue de Sambre-Et-Meuse",
        "nom_gerant": "\u00e9cole maternelle Vicq d'Azir",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "\u00e9vier pour enfants - espace pour outils le long de la cabane ferm\u00e9 avec une porte",
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3692916562197763,
                    48.875439132450204
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3692916562197763,
            "lat": 48.875439132450204
        }
    },
    {
        "nom_ev": "colbert",
        "adresse": "159 rue de charonne",
        "nom_gerant": "culture en herbe",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "coffre",
        "mail_1": "culturesenherbes2@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3897220231672995,
                    48.85609813526598
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3897220231672995,
            "lat": 48.85609813526598
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Partag\u00e9 des Olympiades",
        "adresse": "Dalle des Olympiades",
        "nom_gerant": "Association Jardin Partag\u00e9 Olympiades",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Paris Habitat",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "cloture cabane",
        "mail_1": "jardinolympiades@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://www.facebook.com/jardinolympiades",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3645140498879544,
                    48.825855187232975
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3645140498879544,
            "lat": 48.825855187232975
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Vert Tige",
        "adresse": "24 rue de Coulmier",
        "nom_gerant": "Vert -Tige",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "RFF",
        "statut_plu": "Zone Urbaine de Grands Services UrbainsEmplacement r\u00e9serv\u00e9 pour espace vert public",
        "amenagements": "composteur cabane",
        "mail_1": "jardin.vert.tige@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://www.vert-tige.org/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3228560592718916,
                    48.82512332147638
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3228560592718916,
            "lat": 48.82512332147638
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Tr\u00e8fle d\u2019Eole",
        "adresse": "Jardins d\u2019Eole 45 rue d'Aubervilliers",
        "nom_gerant": "Tr\u00e8fle d\u2019Eole",
        "type_espace_vert": "Conseil de Paris",
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteur cabane une jardini\u00e8re-bassin pour plantes aquatiques",
        "mail_1": "contact@trefledeole.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://www.trefledeole.fr/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.366838861916582,
                    48.88725567457576
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.366838861916582,
            "lat": 48.88725567457576
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Les Petits Passages",
        "adresse": "33 rue Petit",
        "nom_gerant": "J2P: Jaur\u00e8s Pantin Petit",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "composteur cabane recup eau",
        "mail_1": "associationj2p@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://www.associationj2p.org/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.382648686280655,
                    48.884954894795776
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.382648686280655,
            "lat": 48.884954894795776
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Cit\u00e9 Industrielle",
        "adresse": "31 cit\u00e9 industrielle",
        "nom_gerant": "Cit\u00e9 Industrielle Environnement",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "composteur cabane nichoir \u00e0 oiseaux",
        "mail_1": "cite.industrielle.environnement@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3802734197188196,
                    48.85937999046461
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3802734197188196,
            "lat": 48.85937999046461
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le potager de Georges",
        "adresse": "3 Square Georges Contenot (accessible par le 75-77 rue Claude Decaen)",
        "nom_gerant": "Le potager de Georges",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Paris Habitat",
        "statut_plu": "EVP",
        "amenagements": "bacs compost cabane serre",
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3970204559149453,
                    48.83770858350269
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3970204559149453,
            "lat": 48.83770858350269
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Paul paray",
        "adresse": "24 rue christine de Pisan",
        "nom_gerant": "Coll\u00e8ge La Rose blanche",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": null,
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.307861371196954,
                    48.889719935659166
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.307861371196954,
            "lat": 48.889719935659166
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin partag\u00e9 du Bas-Belleville",
        "adresse": "14 Cit\u00e9 de G\u00eanes",
        "nom_gerant": "Crescendo-Centre Social et Culturel La maison du bas Belleville",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DVD",
        "statut_plu": "Voie publique ou priv\u00e9eam\u00e9nagement pi\u00e9ton",
        "amenagements": null,
        "mail_1": "maison.bas-belleville@groupe-sos.org",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "www.maisonbasbelleville.org",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3828148545877927,
                    48.87065702769651
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3828148545877927,
            "lat": 48.87065702769651
        }
    },
    {
        "nom_ev": "La Maison Violette",
        "adresse": "Maison communale Violet 69 rue Violet",
        "nom_gerant": "La Maison violette",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUGEVP",
        "amenagements": "poulailler",
        "mail_1": "jp.lamaisonviolette@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.2914246563971914,
                    48.84561082865981
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.2914246563971914,
            "lat": 48.84561082865981
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Yilmaz G\u00fcney",
        "adresse": "25, 27 rue de l'Echiquier",
        "nom_gerant": "\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire 34 rue du Faubourg Saint Denis",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": null,
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3507069035640713,
                    48.87111003164852
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3507069035640713,
            "lat": 48.87111003164852
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin de NOUR",
        "adresse": "parc Sainte P\u00e9rine 39 rue Mirabeau",
        "nom_gerant": "NOUR",
        "type_espace_vert": "Conseil de Paris",
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "APHP",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "coffre compost bacs avec syst\u00e8me drainant",
        "mail_1": "noursolidarite@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.2690205939764083,
                    48.84586739552512
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.2690205939764083,
            "lat": 48.84586739552512
        }
    },
    {
        "nom_ev": "La Note Bleue",
        "adresse": "Square Fr\u00e9d\u00e9ric Rossif 175 rue de Charenton",
        "nom_gerant": "Graine de partage(en partenariat avec La Note bleue )",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "cabane table de jardinage",
        "mail_1": "grainedp@yahoo.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://grainedepartage.com/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3850883738271023,
                    48.84356851346512
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3850883738271023,
            "lat": 48.84356851346512
        }
    },
    {
        "nom_ev": "A la bonne herbe",
        "adresse": "place Marcel Achard",
        "nom_gerant": "\"association Belle Ville ABV\"(Centre socioculturel Belleville)",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "cabane fruitiers en cordon",
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://centresocioculturelbelleville.fr/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3763482528568227,
                    48.87397041966855
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3763482528568227,
            "lat": 48.87397041966855
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin des Tourelles",
        "adresse": "18 passage des tourelles",
        "nom_gerant": "Jardin des Tourelles",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Paris Habitat",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": null,
        "mail_1": "jardin.tourelles@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4042650789250652,
                    48.875518862095184
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.4042650789250652,
            "lat": 48.875518862095184
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Potager des Oiseaux",
        "adresse": "3 rue des Oiseaux",
        "nom_gerant": "Les jardiniers du 3\u00e8me",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "PSMV Marais",
        "amenagements": "cabane toit v\u00e9g\u00e9talis\u00e9",
        "mail_1": "potagerdesoiseaux@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://potagerdesoiseaux.blogspot.com/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.361789533379203,
                    48.862984142914826
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.361789533379203,
            "lat": 48.862984142914826
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Les jardins de la rue verte",
        "adresse": "Centre d\u2019animation Maurice Ravel 6 avenue Maurice Ravel (diff\u00e9rents sites dans cette rue, cf fiche )",
        "nom_gerant": "Ligue de l\u2019enseignement(avec d\u00e9l\u00e9gation de service public au Centre d\u2019animation Maurice Ravel )",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DJS",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "marepoulailler",
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.411746714450299,
                    48.8418061936297
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.411746714450299,
            "lat": 48.8418061936297
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin partag\u00e9 choisi",
        "adresse": "Parc de Choisy rue Georges Eastman",
        "nom_gerant": "Association jardin partag\u00e9 choisi",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUVEBC",
        "amenagements": "cabane composteur Recup\u00e9rateur d'eau",
        "mail_1": "c.chauchot@sfr.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3591159048076373,
                    48.82895978200122
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3591159048076373,
            "lat": 48.82895978200122
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Clos Garcia",
        "adresse": "17 rue Cristino Garcia",
        "nom_gerant": "Le Clos Garcia",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "RIVP entretenu par la ville. Bail emphyt\u00e9otique",
        "statut_plu": "ZUGEVP",
        "amenagements": "cabane R\u00e9cup\u00e9ration d'eau toilettes s\u00e8ches",
        "mail_1": "closgarcia@free.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://closgarcia.free.fr/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4134530277249557,
                    48.84988349077979
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.4134530277249557,
            "lat": 48.84988349077979
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Potager des deux moulins",
        "adresse": "jardin des Deux Moulins 78 avenue Edison",
        "nom_gerant": null,
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "bacs abri panneau d'affichage",
        "mail_1": "potagerdes2moulins@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.357659605113902,
                    48.830466463613284
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.357659605113902,
            "lat": 48.830466463613284
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Bel-Air",
        "adresse": "Square Charles P\u00e9guy 21 rue Rottembourg",
        "nom_gerant": "Graine de partage",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE + RFF",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteur cabane mare bac sur\u00e9lev\u00e9",
        "mail_1": "grainedp@yahoo.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.406549295245265,
                    48.83849258921217
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.406549295245265,
            "lat": 48.83849258921217
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le jardin de la f\u00e9licit\u00e9",
        "adresse": "face au 20 rue de la Sainte F\u00e9licit\u00e9",
        "nom_gerant": "Les amis du jardin de la f\u00e9licit\u00e9",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DJS",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "syst\u00e8me drainant composteurs cabane panneaux solaires",
        "mail_1": "contact@jardin-de-la-felicite.fr",
        "mail_2": "alain@jardin-de-la-felicite.fr",
        "internet_1": "http://www.jardin-de-la-felicite.fr/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.304444747614126,
                    48.839106468226305
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.304444747614126,
            "lat": 48.839106468226305
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin de Perlimpinpin",
        "adresse": "Parc Clichy-Batignolles - Martin Luther-King, 166 rue du Cardinet",
        "nom_gerant": "Jardin de Perlimpinpin",
        "type_espace_vert": "Conseil de Paris",
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteurs cabane mare",
        "mail_1": "michel_dannielou@yahoo.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3169135574048387,
                    48.88976025254181
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3169135574048387,
            "lat": 48.88976025254181
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin des Soupirs",
        "adresse": "18 passage des Soupirs",
        "nom_gerant": "Association du passage des Soupirs",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUGEVP",
        "amenagements": "composteur cabane mare",
        "mail_1": "jardindessoupirs@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://jardindessoupirs.wordpress.com/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.396579048468619,
                    48.86891426469217
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.396579048468619,
            "lat": 48.86891426469217
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Brassens",
        "adresse": "2 place Jacques Marette",
        "nom_gerant": "\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire 15 rue de Cherbourg",
        "type_espace_vert": "Conseil de Paris",
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": null,
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.2999123781531727,
                    48.832643577800184
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.2999123781531727,
            "lat": 48.832643577800184
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Centre de la Terre",
        "adresse": "Square Jules Verne 19 bis rue de l'Orillon",
        "nom_gerant": "Chemins Verts",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteur armoire \u00e0 outils",
        "mail_1": "asso.cheminsverts@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://lecentredelaterre.wordpress.com",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3750646312449724,
                    48.87050713662478
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3750646312449724,
            "lat": 48.87050713662478
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Partag\u00e9 Truillot",
        "adresse": "82 boulevard Voltaire",
        "nom_gerant": "Association du Jardin Partag\u00e9 Truillot",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "2 coffres m\u00e9talliques",
        "mail_1": "jardinpartage.truillot@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://jardinpartagetruillot.blogspot.com/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3746912251665724,
                    48.8608425077249
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3746912251665724,
            "lat": 48.8608425077249
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le jardin insolite",
        "adresse": "Square Louis Lumi\u00e8re 30 rue Louis Lumi\u00e8re",
        "nom_gerant": "M\u00f4m'Ganne / R\u00e9seau M\u00f4m'artre",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteur",
        "mail_1": "rueganne@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "www.momartre.net",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": "2021-04-12",
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.411645689967435,
                    48.859198214906925
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.411645689967435,
            "lat": 48.859198214906925
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin partag\u00e9 C\u00e9saria Evora",
        "adresse": "33 A quai de la gironde",
        "nom_gerant": "Rosa Paks (Paris)",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "rev\u00eatement en stabilis\u00e9 - espace de convivialit\u00e9 en pav\u00e9s enherb\u00e9s - 1 conteneur -  bacs - cl\u00f4ture avec un portillon",
        "mail_1": "contact@centrerosaparks.paris",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3802824487365055,
                    48.89806687594494
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3802824487365055,
            "lat": 48.89806687594494
        }
    },
    {
        "nom_ev": "jardin des p'tits voisins",
        "adresse": "impasse des jardiniers",
        "nom_gerant": "Les p'tits voisins du 11\u00e8me",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "eau - bacs",
        "mail_1": "lesptitsvoisins@ntymail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://www.facebook.com/lespetitsvoisinsdu11eme",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3910786202448886,
                    48.85214501194983
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3910786202448886,
            "lat": 48.85214501194983
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin des couleurs",
        "adresse": "1 rue des Mariniers",
        "nom_gerant": "Jardins des couleurs",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "local composteur table sur\u00e9lev\u00e9 pour fauteuils",
        "mail_1": "jardinsdescouleurs@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3115373185997203,
                    48.8276105919817
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3115373185997203,
            "lat": 48.8276105919817
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Les jardins de la douve",
        "adresse": "Jardin Anna Marly 25 avenue de la porte de Vanves",
        "nom_gerant": "Les jardins de la douve",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "r\u00e9cup\u00e9rateur d'eau cabane",
        "mail_1": "bureau@lesjardinsdeladouve.org",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3043683491105096,
                    48.82507714570061
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3043683491105096,
            "lat": 48.82507714570061
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin des Apprentis-Sages",
        "adresse": "15 bis rue Jules Romains",
        "nom_gerant": "Centre socio-culturel de Belleville",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Bailleurs Lebaudy et Batig\u00e8re (non consid\u00e9r\u00e9 comme bailleur social)",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": null,
        "mail_1": "jardindesapprentissages@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://www.centresocialbelleville.net/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3775819681850168,
                    48.873734803833244
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3775819681850168,
            "lat": 48.873734803833244
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Les jardins passagers",
        "adresse": null,
        "nom_gerant": "Etablissement Public du Parc et de la Grande Halle de La Villette",
        "type_espace_vert": "Autre",
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Etat",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteur mare abri table de jardinage",
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": "villette.com/votre-visite/les-jardins-passagers",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3901476567878484,
                    48.89249322970249
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3901476567878484,
            "lat": 48.89249322970249
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin des Po\u00e8tes",
        "adresse": "10 rue Francis Jammes",
        "nom_gerant": "CRL 10 centre d'animation la Grange aux Belles",
        "type_espace_vert": "Autre",
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "SIEMP",
        "statut_plu": "ZUGsans doute sur une zone EVP",
        "amenagements": null,
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://www.grange-aux-belles.com/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.368544891601185,
                    48.87853706826984
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.368544891601185,
            "lat": 48.87853706826984
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin d'Olga",
        "adresse": "Square Olga Bancic 34 rue Godefroy Cavaignac",
        "nom_gerant": "Le Jardin d'Olga",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "cabane composteur surface = 52m\u00b2 compos\u00e9s de 13 bacs de 4m\u00b2 chacun gite \u00e0 insectes, nichoirs \u00e0 oiseaux",
        "mail_1": "jardindolga@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://jardindolga.canalblog.com",
        "internet_2": "https://www.facebook.com/Le-Jardin-dOlga-108103513915114",
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3806831425668875,
                    48.85608194910104
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3806831425668875,
            "lat": 48.85608194910104
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Les haies partag\u00e9es",
        "adresse": "Jardin Casque d\u2019Or 39b rue des Haies",
        "nom_gerant": "Ass. du Jardin Partag\u00e9 de Casque d\u2019Or",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteur R\u00e9cup\u00e9ration d'eau mare",
        "mail_1": "haies.partagees@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4014026104821253,
                    48.85340083418657
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.4014026104821253,
            "lat": 48.85340083418657
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Papilles et Papillons",
        "adresse": "3 rue Gasnier Guy",
        "nom_gerant": "R\u00e9gie de Quartier \u00abPapilles et Papillons\u00bb",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "SIEMP",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteur",
        "mail_1": "papillesetpapillons@yahoo.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3928634128029973,
                    48.86513501362819
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3928634128029973,
            "lat": 48.86513501362819
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Partag\u00e9 du Square Ozanam",
        "adresse": "Square Ozanam - 18 rue Stanislas 75006",
        "nom_gerant": "Jardin partag\u00e9 du Square Ozanam",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "3 bacs de culture, coffre \u00e0 outils",
        "mail_1": "jardinpartageozanam@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3273895239598645,
                    48.843197035916624
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3273895239598645,
            "lat": 48.843197035916624
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Don Bosco",
        "adresse": "79 rue Alexandre Dumas",
        "nom_gerant": "Charonne Planchat",
        "type_espace_vert": "Autre",
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Paroisse St Jean Bosco",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "compost bacs",
        "mail_1": "sjb.laudatosi@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3976368014050844,
                    48.85525406443057
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3976368014050844,
            "lat": 48.85525406443057
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Des tours au jardin",
        "adresse": "Villa d'Este",
        "nom_gerant": "Des tours au jardin",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "cabane composteur serre panneaux solaires",
        "mail_1": "dtajbureau@googlegroups.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://sites.google.com/view/destoursaujardin/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.366675207910563,
                    48.82198890813528
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.366675207910563,
            "lat": 48.82198890813528
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Oasis de Koufra",
        "adresse": "Square Serment de Koufra rue de la L\u00e9gion \u00e9trang\u00e8re",
        "nom_gerant": "L'Oasis de Koufra",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": null,
        "mail_1": "loasisdekoufra@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3243931628255723,
                    48.82087921280803
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3243931628255723,
            "lat": 48.82087921280803
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Potager du Clos",
        "adresse": "Square du Clos Feuqui\u00e8res 30 rue Desnouettes",
        "nom_gerant": "le potager du clos",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUVEBC",
        "amenagements": "cabane terrasse en platelage bois 2 bacs en hauteur composteurs",
        "mail_1": "lepotagerduclos@laposte.net",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://Lepotagerduclos.wordpress.com",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.2905216908690087,
                    48.836091245956325
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.2905216908690087,
            "lat": 48.836091245956325
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Jardin du Dimanche",
        "adresse": "Square Paul Didier 6 rue du colonel Manhes",
        "nom_gerant": "Le potager pot \u00e0 joncs",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "cabane composteur bacs hors sol pour consommable 3 zones de culture avec couche drainante mais que pour non consommables",
        "mail_1": "potagerpotajoncs@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3210957593957793,
                    48.8955323056233
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3210957593957793,
            "lat": 48.8955323056233
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Les jardins partag\u00e9s Labori Clignancourt",
        "adresse": "9 avenue de la porte de Clignancourt",
        "nom_gerant": null,
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Paris Habitat",
        "statut_plu": "ZUG EVP",
        "amenagements": "composteur cabane",
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": "2021-12-28",
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3438775713463933,
                    48.898368859661595
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3438775713463933,
            "lat": 48.898368859661595
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le nid de l'Ortolan",
        "adresse": "17 rue saint-m\u00e9dard",
        "nom_gerant": "les jardiniers du 5\u00e8me",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DJS",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "digicode: 24D60 + valider",
        "mail_1": "jardiniersdu5eme@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3501086847820836,
                    48.843551962007844
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3501086847820836,
            "lat": 48.843551962007844
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin de la Folie Titon",
        "adresse": "28 rue Chanzy",
        "nom_gerant": "Association de la Folie Titon",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteur cabane r\u00e9cup\u00e9rateur d'eau de pluie gite \u00e0 insectes toiture v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e",
        "mail_1": "la-folie-titon@outlook.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://association-folie-titon.blogspot.fr",
        "internet_2": "https://twitter.com/AssoFolieTiton",
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3853425445619316,
                    48.85267507139203
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3853425445619316,
            "lat": 48.85267507139203
        }
    },
    {
        "nom_ev": "jardin partag\u00e9 Alice Millat",
        "adresse": "11 ter rue d'Al\u00e9sia",
        "nom_gerant": "association jardin partag\u00e9 Alice millat",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DJS",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "une arriv\u00e9e d'eau - une cl\u00f4ture - des gardes corps - un composteur",
        "mail_1": "jpam.asso@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.335502899228015,
                    48.827010508993084
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.335502899228015,
            "lat": 48.827010508993084
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin de l\u2019Aqueduc",
        "adresse": "2 rue de l'Empreur Valentinien",
        "nom_gerant": "Les Jardiniers de l\u2019aqueduc",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteur cabane mare ruches",
        "mail_1": "jardin.aqueduc@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://jardin-aqueduc.fr/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.338038873588089,
                    48.82612015806693
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.338038873588089,
            "lat": 48.82612015806693
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Jardin de Bonne",
        "adresse": "5 rue Bellan",
        "nom_gerant": "Aux cales pieds",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DLH",
        "statut_plu": "espace libre \u00e0 v\u00e9g\u00e9taliser",
        "amenagements": "bacs sacs",
        "mail_1": "jardindebonne@gmail.comet",
        "mail_2": "ouisabelle@kelloucq.com",
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.346660739555013,
                    48.86638783322588
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.346660739555013,
            "lat": 48.86638783322588
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Montsouris",
        "adresse": "2 rue Gazan",
        "nom_gerant": "Ecole Elementaire 87, bd Arago                               Ecole Maternelle 77, rue de la tombe Issoire",
        "type_espace_vert": "Conseil de Paris",
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "Chassis",
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": "2021-10-08",
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3398072457016177,
                    48.82398178595364
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3398072457016177,
            "lat": 48.82398178595364
        }
    },
    {
        "nom_ev": "catherine labour\u00e9",
        "adresse": "29 rue de Babylone",
        "nom_gerant": "Association Val de Seine - Conseil de ParisN Nature -",
        "type_espace_vert": "Conseil de Paris",
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": null,
        "proprietaire_terrain": null,
        "statut_plu": null,
        "amenagements": null,
        "mail_1": "cpnvaldeseine@free.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://www.cpn-valdeseine.asso.fr/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.320189454812865,
                    48.851564758432914
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.320189454812865,
            "lat": 48.851564758432914
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Jardin Balanchine",
        "adresse": "Square James Joyce 7 rue Georges Balanchine",
        "nom_gerant": "Le Jardin Balanchine",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "cabane composteur Abri \u00e0 insecte",
        "mail_1": "contact@jardinbalanchine.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3737722478507486,
                    48.836347326959824
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3737722478507486,
            "lat": 48.836347326959824
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Serre aux L\u00e9gumes",
        "adresse": "57 av Flandre",
        "nom_gerant": "C P N et S.L.C.",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUGEVP",
        "amenagements": "composteur mare abri \u00e0 insectes",
        "mail_1": "cpnvaldeseine75@gmail.com",
        "mail_2": "ass.locslc@wanadoo.fr",
        "internet_1": "pn-valdeseine.asso.fr",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.372696133074561,
                    48.88777009623042
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.372696133074561,
            "lat": 48.88777009623042
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin partag\u00e9 Tibhirine",
        "adresse": "71 bis boulevard Voltaire",
        "nom_gerant": "jardin partag\u00e9 truillot",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "cabane grillag\u00e9e composteurs bacs",
        "mail_1": "jardinpartage.truillot@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": "2021-07-27",
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3756066478128095,
                    48.86111271759496
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3756066478128095,
            "lat": 48.86111271759496
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Georges Boudry",
        "adresse": "Square Dunois 189 rue Chevaleret",
        "nom_gerant": "CED 13FEDD Jeune",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "SIEMP",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "cabane",
        "mail_1": "jardinpartageboudry@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://jardinpartagegeorgesboudry.wordpress.com",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.36804579158709,
                    48.83396378353718
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.36804579158709,
            "lat": 48.83396378353718
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin partag\u00e9 Marcadet Montcalm",
        "adresse": "2 rue Montcalm",
        "nom_gerant": "Jardin Partag\u00e9 Marcadet Montcalm",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "bacs en cagette l\u00e9g\u00e8res fournis par l'asso",
        "mail_1": "jardinpartage2m@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.335310107788707,
                    48.89176160852514
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.335310107788707,
            "lat": 48.89176160852514
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Sahel",
        "adresse": "60 rue du sahel",
        "nom_gerant": "Broc bel R",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "20 bacs un abri de jardin une arriv\u00e9e d'eau une cl\u00f4ture un panneau d'affichage un composteur",
        "mail_1": "brocbelr.paris@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.407635487293591,
                    48.8404407760389
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.407635487293591,
            "lat": 48.8404407760389
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin de Quentin",
        "adresse": "3 rue d aligre",
        "nom_gerant": "Ligue de l'enseignement",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": null,
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DJS",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": null,
        "mail_1": "maisondesensembles@ligueparis.org",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3772287098110865,
                    48.84801699325202
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3772287098110865,
            "lat": 48.84801699325202
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin'\u00e2ges",
        "adresse": "17 rue des Perichaux (entre square du Docteur Calmette et square Lef\u00e8vre)",
        "nom_gerant": "Entr\u2019Aide \u00e0 domicile",
        "type_espace_vert": "Autre",
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Paris Habitat",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "composteur cabane",
        "mail_1": "contact@entraide-dom.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "www.entraide-dom.fr",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.298749865153408,
                    48.83027831865038
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.298749865153408,
            "lat": 48.83027831865038
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Commun jardin",
        "adresse": "Jardin Rosa Luxemburg 63 ter rue Riquet",
        "nom_gerant": "Vergers Urbains",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "Local aquaponie",
        "mail_1": "vergersurbains@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://vergersurbains.org/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.36380261230756,
                    48.8898074160027
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.36380261230756,
            "lat": 48.8898074160027
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Les jardins de Beaugrenelle",
        "adresse": "Sur le toit du centre commercial Beaugrenelle : 12 rue Linois (accessible par l\u2019escalier ext\u00e9rieur rue de l\u2019ing\u00e9nieur Robert Keller, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la piscine Keller)",
        "nom_gerant": "Espaces",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "SCI Beaugrenelle",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "cabane",
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://www.association-espaces.org/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.2825156089618903,
                    48.84855980050748
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.2825156089618903,
            "lat": 48.84855980050748
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Richomme",
        "adresse": "23 rue Richomme",
        "nom_gerant": "La goutte verte",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "decaissement + SD + TV container gardes corps zone pav\u00e9s enherb\u00e9s",
        "mail_1": "goutteverte@yahoo.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3508578515418175,
                    48.8861934811186
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3508578515418175,
            "lat": 48.8861934811186
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Centre social Annam",
        "adresse": "4 rue d'Annam",
        "nom_gerant": "Centre social Annam Conseil d'arrondissementF",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Conseil d'arrondissementF",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": null,
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3940532814677082,
                    48.86615993579195
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3940532814677082,
            "lat": 48.86615993579195
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le potager de la Lune",
        "adresse": "Square Jacques Bidault 18 rue de la Lune",
        "nom_gerant": "Jardini\u00e8res et jardiniers du 2\u00e9me",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "cabane composteur",
        "mail_1": "potagerdelalune@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3500733576103876,
                    48.86981114244029
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3500733576103876,
            "lat": 48.86981114244029
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Au p'tit Vertbois",
        "adresse": "Conservatoire des arts et m\u00e9tiers 5 rue Vaucanson",
        "nom_gerant": "R\u00e9gie de quartier Paris-Centre",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": null,
        "statut_plu": null,
        "amenagements": null,
        "mail_1": "contact@regiepariscentre.org",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://regiepariscentre.org",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3566402126235966,
                    48.86715997136756
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3566402126235966,
            "lat": 48.86715997136756
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Au c\u0153ur de la roquette",
        "adresse": "Square de la Roquette 143 rue de la Roquette",
        "nom_gerant": "centre social et culturel solidarit\u00e9 roquette",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUVEBCp\u00e9rimetre protection monuments historiques",
        "amenagements": "Cabane grillag\u00e9e bacs de culture composteurs r\u00e9cup\u00e9rateur d'eau de pluie gite \u00e0 insectes grainoth\u00e8ques",
        "mail_1": "social@solidariteroquette.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://www.solidariteroquette.fr/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3844858580934627,
                    48.85898642845321
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3844858580934627,
            "lat": 48.85898642845321
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin des Deux Lauriers",
        "adresse": "11 rue Claude Decaen",
        "nom_gerant": "Gar'Eden",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "RFF",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "cabane composteurs r\u00e9cup\u00e9rateur d'eau de pluie gites \u00e0 insectes nichoirs \u00e0 oiseaux grainoth\u00e8que",
        "mail_1": "gareden12@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://jardindeuxlauriers.wordpress.com/",
        "internet_2": "https://www.facebook.com/groups/462186695640205",
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4013526307615636,
                    48.834004604100905
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.4013526307615636,
            "lat": 48.834004604100905
        }
    },
    {
        "nom_ev": "La Baleine Verte",
        "adresse": "10 rue Erard",
        "nom_gerant": "Autour de la baleine",
        "type_espace_vert": "Autre",
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Paris Habitat",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "bacs compost mare r\u00e9cup\u00e9rateur d'eau de pluie gites \u00e0 insectes nichoirs \u00e0 oiseaux broyeur toiture v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e serre",
        "mail_1": "labaleineverte12@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://www.autourdelabaleine.fr/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3843881170367554,
                    48.84523845646624
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3843881170367554,
            "lat": 48.84523845646624
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le jardin du 12",
        "adresse": "22 rue Georges et Mai Politzer",
        "nom_gerant": "Esperem",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUGELV",
        "amenagements": "composteur cabane R\u00e9cup\u00e9ration d'eau toilettes s\u00e8ches jardin en trou de serrure (keyhole) gites \u00e0 insectes nichoirs \u00e0 oiseaux",
        "mail_1": "aurelia.boulland@esperem.org",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://www.esperem.org",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3916310809273593,
                    48.84186688110303
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3916310809273593,
            "lat": 48.84186688110303
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin des Thermopyles",
        "adresse": "6 rue des thermopyles",
        "nom_gerant": "Association Urbanisme et D\u00e9mocratie Ud\u00e9\u00a0!",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "EVP",
        "amenagements": null,
        "mail_1": "udebureau@rezo.netu.d.free.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3192899211425235,
                    48.83226948884328
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3192899211425235,
            "lat": 48.83226948884328
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin partag\u00e9 Soleil Blaise",
        "adresse": "Square des Cardeurs",
        "nom_gerant": "Centre social Soleil Blaise",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "RIVP+EFIDIS",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "compoteurs collectifs dpe",
        "mail_1": "soleilblaise@free.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://soleilblaise.org/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.407219234473548,
                    48.85830145010566
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.407219234473548,
            "lat": 48.85830145010566
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin du coin",
        "adresse": "18 rue du Chalet",
        "nom_gerant": "jardin du coin",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "Emplacement r\u00e9serv\u00e9",
        "amenagements": "cabane composteur espace de convivialit\u00e9 bacs sacs",
        "mail_1": "jardinducoin10@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3734014902052647,
                    48.87382881369086
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3734014902052647,
            "lat": 48.87382881369086
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le jardin du monde",
        "adresse": "Cit\u00e9 Internationale Universitaire de Paris 27 boulevard Jourdan",
        "nom_gerant": "Cit\u00e9 Internationale Universitaire de Paris/Assembl\u00e9e des D\u00e9l\u00e9gu\u00e9s de Comit\u00e9s de R\u00e9sidents",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "Cit\u00e9 Internationale Unversitaire",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": null,
        "mail_1": "jardindumonde14@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.337323779169218,
                    48.82042520714961
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.337323779169218,
            "lat": 48.82042520714961
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Porte d'Auteuil",
        "adresse": "PC16 Auteuil, 77 boulevard Montmorency",
        "nom_gerant": "Horizon Verdure 16eme sud",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "SNCF r\u00e9seau",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": null,
        "mail_1": "jardinpartageauteuil@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://www.horizonverdure.sitew.com",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.2614304455372194,
                    48.850155724757315
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.2614304455372194,
            "lat": 48.850155724757315
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Baud\u00e9lire",
        "adresse": "27 rue Baudelique",
        "nom_gerant": "Vert \u00e0 soi",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil de Paris",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DAC affect\u00e9 temporairement \u00e0 la DEVE",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "composteur cabane",
        "mail_1": "jardinbaudelire@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://jardinbaudelire.wordpress.com/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.347573187346851,
                    48.89324636012352
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.347573187346851,
            "lat": 48.89324636012352
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Couleurs et Senteurs",
        "adresse": "7 Passage Marcel Landowski",
        "nom_gerant": "R\u00e9gie de quartier du 19\u00b0",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteur cabane",
        "mail_1": "info@rqparis19.org",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://www.rqparis19.org/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3712213313599824,
                    48.88729493777007
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3712213313599824,
            "lat": 48.88729493777007
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin de la Butte Bergeyre",
        "adresse": "78 rue Georges Lardennois",
        "nom_gerant": "Les Habitants de la Butte Bergeyre",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUGELV",
        "amenagements": "cabane ruches (mais pas sur la partie appartenant \u00e0 la ville)",
        "mail_1": "jardinbergeyre@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://www.habitants-butte-bergeyre.fr/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3757588078042766,
                    48.87721264639525
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3757588078042766,
            "lat": 48.87721264639525
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin du Clos des Blancs Manteaux",
        "adresse": "21 rue des Blancs Manteaux",
        "nom_gerant": "Les jardiniers du 4\u00e8me",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "PSMV MaraisEspace Vert \u00e0 r\u00e9aliser",
        "amenagements": "composteur coffre",
        "mail_1": "jardiniers4@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.356844043861392,
                    48.85900635426953
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.356844043861392,
            "lat": 48.85900635426953
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Poireau Agile",
        "adresse": "Jardin Villemin 6 rue des R\u00e9collets",
        "nom_gerant": "Ville Mains Jardins",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUVEBC",
        "amenagements": "composteurs R\u00e9cup\u00e9ration d'eau cabane table de jardinage broyeur",
        "mail_1": "ville_mains_jardins@yahoo.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "sites.google.com/site/poireauagile",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.362185008824438,
                    48.87443394633441
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.362185008824438,
            "lat": 48.87443394633441
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Bela Bartok",
        "adresse": "26 place de Brazzaville",
        "nom_gerant": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire 25, rue Rouelle - Centre de loisirs \u00e9l\u00e9mentaire Rouelle - Ecole maternelle et \u00e9l\u00e9mentaire Emeriau",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "2 coffres \u00e0 outils",
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.285665767845934,
                    48.85097542093543
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.285665767845934,
            "lat": 48.85097542093543
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Jardin du Carrousel",
        "adresse": "Place Gilbert Perroy",
        "nom_gerant": "Le Jardin du Carrousel",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "d\u00e9caissement + apport de TV sur 30 \u00e0 80cm + syst\u00e8me drainant - 1BA - 1 coffre - 1 panneau - 1 cl\u00f4ture en ganivelle",
        "mail_1": "jardinducarrousel@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.325516609419919,
                    48.832362530316196
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.325516609419919,
            "lat": 48.832362530316196
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin des Deux N\u00e8thes",
        "adresse": "Square des deux N\u00e8thes 24 avenue de Clichy",
        "nom_gerant": "Cultures et Potager 17/18",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteur cabane",
        "mail_1": "culturesetpotager@orange.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3267854747337924,
                    48.885280533908784
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3267854747337924,
            "lat": 48.885280533908784
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Colmar Thionville",
        "adresse": "1bis rue de Thionville",
        "nom_gerant": "Atoll 75",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "cabane composteur",
        "mail_1": "atoll75@orange.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.380422341557613,
                    48.887723292646704
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.380422341557613,
            "lat": 48.887723292646704
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin partag\u00e9 Stalingrad",
        "adresse": "240 bd de la Villette",
        "nom_gerant": "Jardin Partag\u00e9 Stalingrad",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "cabane bacs bacs pmr",
        "mail_1": "jpstalingrad@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.365564622997767,
                    48.88451516896817
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.365564622997767,
            "lat": 48.88451516896817
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le p'tit jardin d'Eug\u00e9nie",
        "adresse": "23 rue des lilas",
        "nom_gerant": "Le p'tit jardin d'Eug\u00e9nie",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "table de jardinage",
        "mail_1": "jardindeugenie@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3959724284229513,
                    48.878860645593946
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3959724284229513,
            "lat": 48.878860645593946
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le ver t\u00eatu",
        "adresse": "Jardin Ver T\u00eatu, 2 rue Bernard t\u00e9tu",
        "nom_gerant": "R\u00e9gie de quartier du 19\u00b0",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "cabane composteur",
        "mail_1": "info@rqparis19.org",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://www.rqparis19.org/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.376422256249392,
                    48.8949073584909
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.376422256249392,
            "lat": 48.8949073584909
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Elie Faure",
        "adresse": "R\u00e9sidence RIVP Elie Faure 1 rue Elie Faure",
        "nom_gerant": "Ville en herbes",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Autre",
        "domaine": "Hors Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "RIVP",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "lombricompost h\u00f4tel \u00e0 insectes",
        "mail_1": "villeenherbes@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://villeenherbes.over-blog.com/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.415492703085865,
                    48.84541825181083
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.415492703085865,
            "lat": 48.84541825181083
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin Malin du 13\u00e8me",
        "adresse": "Square Boutroux 20 rue Franc Nohain",
        "nom_gerant": "jardin malin du 13\u00e8me",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUG p\u00e9rim\u00e8tre de localisation d'\u00e9quipement... d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 r\u00e9aliser",
        "amenagements": "composteur cabane R\u00e9cup\u00e9ration d'eau",
        "mail_1": "jardinmalin@hotmail.fr",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.375203424388331,
                    48.821904066510925
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.375203424388331,
            "lat": 48.821904066510925
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jardin partag\u00e9 de la Poterne des Peupliers",
        "adresse": "Centre d\u2019animation de La Poterne des Peupliers 1 rue Gouthi\u00e8re",
        "nom_gerant": "Ligue de l'Enseignement",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DJS",
        "statut_plu": "ZUG",
        "amenagements": "composteur, toit v\u00e9g\u00e9talis\u00e9",
        "mail_1": "capoternedespeupliers@ligueparis.org",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "https://aujardin.jimdofree.com/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3512037862816477,
                    48.82070521941199
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3512037862816477,
            "lat": 48.82070521941199
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Duranton",
        "adresse": "1 rue Duranton",
        "nom_gerant": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire, 56 Avenue F\u00e9lix Faure - C.L maternelle 56 Avenue F\u00e9lix Faure",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "Bacs cylindriques",
        "mail_1": null,
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.2852096124848646,
                    48.8410720083609
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.2852096124848646,
            "lat": 48.8410720083609
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le Jardin des oursons de saint Lambert",
        "adresse": "Square Saint Lambert, 2 rue Jean Formige",
        "nom_gerant": "le jardin des oursons saint Lambert",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUVEBCinscrit aux monuments historiques",
        "amenagements": "cabane terrasse en platelage bois composteurs",
        "mail_1": "jardindesoursons@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://www.lejardindesoursons.sitew.fr/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.297522496966647,
                    48.841739957697754
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.297522496966647,
            "lat": 48.841739957697754
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Leroy S\u00e8me",
        "adresse": "2 bis cit\u00e9 Leroy",
        "nom_gerant": "Leroy S\u00e8me",
        "type_espace_vert": null,
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": "ZUV",
        "amenagements": "composteur recup eau cabane mare toit v\u00e9g\u00e9talis\u00e9 Oyas",
        "mail_1": "leroyseme@gmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": "http://leroyseme.canalblog.com/",
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3929043437209314,
                    48.87083609220711
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3929043437209314,
            "lat": 48.87083609220711
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Le petit paradis",
        "adresse": "5 rue L\u00e9on Schwartzenberg",
        "nom_gerant": "Le Pari's des faubourgs",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "d\u00e9caissement+ syst\u00e8me drainant + TV - 8bacs - 2 coffres - 1 panneau",
        "mail_1": "acceuil@lepfb.net",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3532746717129425,
                    48.87569666435602
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3532746717129425,
            "lat": 48.87569666435602
        }
    },
    {
        "nom_ev": "Jean Aicard",
        "adresse": "16 avenue Jean Aicard",
        "nom_gerant": "Conseil d'arrondissementTTP H\u00f4pitaux Saint Maurice",
        "type_espace_vert": "Conseil d'arrondissement",
        "type_jardin_partage": "Conseil d'arrondissement",
        "domaine": "Ville de Paris",
        "proprietaire_terrain": "DEVE",
        "statut_plu": null,
        "amenagements": "4 plessis 2m x 2 m - local",
        "mail_1": "mariondeltell@hotmail.com",
        "mail_2": null,
        "internet_1": null,
        "internet_2": null,
        "date_fermeture": null,
        "geo_shape": {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3809973932823434,
                    48.86557589382586
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {}
        },
        "geo_point_2d": {
            "lon": 2.3809973932823434,
            "lat": 48.86557589382586
        }
    }
]